[轉貼]宜家去旺角真係好危險

本身好日都唔去旺角 但今日買左飛係旺角睇戲就係附近行下 點知逼到阿媽都唔認得 仲要發覺十個就有八個係大陸人

點解危險呢？ 係因為宜家旺角已經逼到比晒機會d大陸小偷去揾食 而我女朋友今日就做左受害者，當時我地係地鐵站行出果間台式飲品店(隔離係賣牛雜小食，所以成個area更加逼) 買完野飲 就發覺唔見左部電話 而附近排隊買野既亦只得大陸人，事後我女朋友諗起當時有個大陸人不斷逼前扮睇有咩野飲，亦都相信果位就係小偷，但諗番起既時候已經揾唔番位疑犯。

係到share依件事唔係想各位巴打同情 亦都唔係想咁多位巴打宜家幫手去捉依位小偷，而係我懷疑旺角宜家一日有好多宗同類盜竊案發生，(因為我地去旺角警署報案果陣 都見到好多人報失電話) 我承認我女朋友係擺左部電話係當眼位 所以扒手先有機可乘，但比人偷果個唔應該有錯。

相信宜家旺角每逢假期都好逼，真心想咁多位巴絲小心d自己既財物 同埋當遇到依d罪案發生既時候可以幫幫手，唔好比班仆街支那小偷揾到食....

話說小弟都中過招 又係假期又係電話 宜家旺角真係每一分每一吋都係大陸人 其實d議員同慈母可唔可以關注下

仲以為潮文

睇到最尾個句已經笑左

香港人邏輯=你唔保管好係你問題

就算明知大陸人十個有9個落黎都係做犯法野(偷呃拐騙乜撚都有)

香港就係一個咁鍾意冷嘲熱諷嘅地方
總之一定要笑下人先安樂